pewdiepie證實左reddit meme係好有用

06:11

總結就係，唔一定要用溫情牌，可以整d抗爭meme，po reddit，upvote，仲有機會上pewds既片

推一陣

HUGE PP

Big pee pee hong kong
佢對投石機嘅愛真係cls

推啊
留名睇0.3入黎話唔衝有咩用

成個redfit都係講緊ww3既meme，可以搭下爹話香港都關事

hugest pp

Push

出面著曬ww3火唔係唔用嘛？

Well done Hong Kong, I respect you

推1/50

Reddit meme big pp

Pp

Bro fist 👊🏼

增加曝光呀ching

Ww3 is coming to town

呢d其實都係有d圍內先明既內容，可以試下用一張抗爭圖，再睇下有冇其他外國meme有相關既
Anyway good start

Meme review

太難怕唔明，其實用meme教下大眾會好啲
例如，廢除功能組別>小圈子選舉

Agger但其實我唔expext佢地知道香港咁detail既野，上類似pewds既片其實淨係可以增加曝光率

推

最好有黑色幽默，又帶到香港抗爭者特質俾全世界知，比如次次簽名都做deadline fighters

Exact7ly

Pee pee poo poo

Upvote

Pish

可惜冇乜人玩reddit
整返個tg group 專for upvote 都好呀

唔一定要用要用劍既，用meme就得啦

我記得有tg group係target外國戰線，但其實唔多人玩呢條線，大部分係玩都係玩twitter

BIG PP

Biggest pp

Push.

Big pp

Very big pp

睇到即刻走過嚟連登 點知已經有熱門post

9 year old army

下次快手d啦

huge pp energy

我既愚見：要引外國人去了解呢件事係要用，例如其中一場示威入面發生既野，而嗰樣野唔一定要show到示威既因果，但一定要好笑，咁先有用。例如上面話香港人簽petition係deadline fighter

岩岩睇完段片
我記得運動中期都有張圖係有人喺路邊噴字寫pewnews save us(?) 定PewDiePie save us之類既野上左LWIAY
嗰陣pews仲講左句佢應該點幫既野

Sorry隔左太耐唔記得

佢話可能之後出片講下囉，但唔expect

仲唸緊連登有冇人出post

樓主真快手

一睇到好興奮

BIG BRAIN

big pp

pish

用meme就得啦

未睇新片，不過好開心有關香港嘅memes又上到lwiay我哋一齊努力，國際戰線上加油，推爆reddit同twitter

國際戰線呀呀呀呀呀

我自己整但好似虧虧地

Good start

In GIF

就咁睇張gif好似好hea嘅回應咁，似sive平時會cut走嘅位
不過我哋都要繼續整多啲memes，可以整埋習維尼、東突呢啲多啲外國人知嘅話題

上個月已經進化到19 year old

Tui

重點係佢隻手第一下反拍

meme嘅本質就係玩膠 仲係越智障就越hit嗰隻
所以唔好太認真 講埋啲外國人relate唔到 太多background story嘅野

英文版本

meme

早排已經有鬼佬meme page po過投石器meme

快手整一個睇下

我覺得增加到曝光率已經係一大步，又或者比人知香港發生緊咩事，我知道仲有好多外國人係唔知香港發生緊咩事。
Meme真係唔需要咁detail，只志在比更多人知道香港係有示威，到咁上下先慢慢insert d background info

Yes

呢張有料到

只要搵到個切入點就得，唔需要理會有冇帶到background infomation比佢地

呢位YouTuber個名點讀

上網search啦

香港有big PP 好感動

佢不嬲握手/high5呢啲都唔係咁叻
拍錯手都唔出奇

first time 個個meme可以fit落去支共打壓其他人其他公司個啲situation

覺得大都分外國人唔會有興趣了解得咁深入 尤其meme多數都只係好膚淺咁講啲時事野 一個字democracy就夠 有興趣既人會自己走去睇

最後一幅好似用to be continued會正啲

呢兩張有少少mean鳩我地同我地既外國支持者

Press同bts嗰張唔錯

無知一問 PP係點解

U have small pp

U Have big PP

其實我地19yo 有個post
希望大家都會入黎吹下水

[19 year-olds] PewDiePie 集中討論 #5 YouTube bad